理性分析：中美開戰 美國戰勝後會得到什麼好處？

美國從來打仗 都係為左利益

伊拉克開戰為左石油

中東開戰為左石油

幫助越南是為左航導

打日本係為左航導

幫菲律賓 係因為航導

打北泡 因為南泡航導

當然有唔開戰
唔打俄仔 係因為付出會大過收益

好啦問題返到強國

如果美國打贏會得到咩

1）中國南方海域 石油控制權
2）中國北部大量稀土
3）一個平價勞力工廠
4）亞洲控制經濟中心（香港）
5）亞洲主要航導控制權

不過中國版圖太大 最理想返而係要沿海城市

不過稀土又集中向北方 近俄仔屋企

所以美國理想情況中國只要南方
北方分比俄仔
保留強國中間作緩衝區

同時連接日本 南泡圍著 中間

所以美國應該唔會完全開戰

只要一部分為美國控制就可以

二戰同一戰呢

你可以逆向思考，唔打中國，由得中國繼續坐大既後果係咩？

我唔理

只要強國亡國就得

睇親咩理性分析都係話美國衰
但又唔講香港而家情況點

打支那國就係望到 雜種跪低 食緊屎個樣 好爽

快D瓜分中國啦
去除世界毒瘤

世界話語權

生死存亡啦美國

食多幾年毒品

就唔夠揪了

一個統一世界兼符合美國及世界利益嘅規矩，始終中共個重政商霸權太霸道，唔做啲野會世界大亂

首先美國唔會打中國
若果軍事上打，美國肯定收中國皮
但死左條心啦，呢個係核武時代
只要中國走投無路時出核彈就會攬炒
所以又回返起點，唔會用軍事力量收中國皮

反而用經濟去收中國皮更加有效
最理想係中國人民自己反佢
所以國際而家都係行緊呢個模式
等中國人自己從內部瓦解共匪
不過未成功咁解

中國5G俾佢搞大控制市場同監控就會太遲
前排澳洲拆華為野先發現果時已經太多華為野
而且中國出得國嘅公司同人太多間諜
唔阻止中國發大自由就會好危險

所以最終會出現3區

南方 由美國控制 的政權
北方由俄仔
中間比返強國

都係中國不會會似係聯邦制度

中國最終分列 各國再從中帶動中國發展從中得益

你試想下中國真正開放自由市場個利益係幾大 掉轉頭諗返下d貪官貪左幾多錢就知

廢老思維
美國每次打total war都係自由世界就收皮先會參戰
唔及時參戰就做最後一個滅亡既國家
思識型態就係地上最強既號召
要一個民主國家為「利益」打仗根本唔可能
打北泡為航導呢D咁撚無腦既說話真係唔該你開張地圖睇睇
ON99

一個做咗世界第一咁耐嘅國家，畀你會唔會打低挑戰緊你嗰個？

北方比俄仔
你知唔知俄羅斯係一個muk國家黎？

意識形態上既不可調解，中國行totalitarianism，同美國既意思形態唔同.同埋近年來中國既不斷納粹化
而近年來中國做左好多野向外國吸血，intellectual property 呢d唔洗講，但除此之外一帶一路呢類控制重要戰略資源既計劃ccp都不斷進行梗.
如果再好似奧巴馬，拜登咁對待中國，過多十幾年就會有一個超級版納粹向世界上出現.